放 iPhone xs 256gb 灰

全新未拆
$8850
有意留tg

$7900 ok?

原價加+1收女仔機+100

5800即要

$12388收 樓主留tg thx

13000 pmed

胃信減價喎

7000收
岩就留tg